[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

相信琴晚睇LIVE都應該好嬲, 見到咁多黑警咁做法。
又係要集結大家力量，推上國際，我知有唔少文宣巴絲做緊野。
我都希望盡少少力, 岩岩即時將巴打- 城市研究 個篇<<【綜合】大量警察16組嚴重違規行為，警方及政府須緊急嚴正交代>>的文, 轉做英文

今次係事態十分嚴重, 希望小弟幫到大家巴絲手, 加速去傳開E件事, 同埋要向國際組織出信要求關注今次黑警的問題, 歡迎借用轉載比外國人/外國朋友
由於時間比較短, 我未有花太多時間去grammar check, 請修改加減, 表達得更好

From the night of July 7, 2019 to the early morning of July 8, the Hong Kong Police Force seriously lost control. A large number of police officers suspected of deliberately breaking a series of police general rules and were completely unregulated. The police continued to deliberately deploy, expel journalists, ban the interviews, and hurt journalists and the lawmakers. Within a few hours, a lot of Hong Kong police's foul language and physical movements were filmed. Public opinion began to mean that Hong Kong was shaped like a "police country" in these few hours and there were serious out-of-control situations in which some despotic states did not appear: the police were not subject to any restrictions, and they were willing to act as coups. In the face of this extreme emergency, the Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government must respond immediately. Hundreds of thousands of people have seen the behavior of police similar to triad activities on the spot and through live media broadcasts. There’s a question whether if any authorities allowed and connived:

1. The demonstrators did not attack the police line throughout the night and marched peacefully on Nathan Road. There were even many demonstrators on the road with some Hong Kong citizens who did not participate in the demonstration. On the one hand, the police falsely claimed that the masses had illegally assembled, calling on the citizens to leave, and arbitrarily blocked the streets. On the other hand, when the protesters left, the police blocked them in 3 different directions and intentionally attacked them with batons, so that they could not leave. The police continued to actively attack the citizens throughout the night, and the demonstrators did not even wear any basic defense clothing.

2. The peaceful citizens who could not leave did not do any rebellious action, but they were crushed on the ground by the police and arrested after being beaten black and blue. The people who passed by and did not have any movements were also restrained and hooped by more than a dozen police officers for no reason. A female passerby just stood with a bottle of bottled water, but was attacked by dozens of policemen and pressed to the ground for no reason.

3. The police stormed into the fast-food restaurant in operation to chase and arrest the public. At the same time, the police refused to allow reporters to shoot, deliberately preventing all reporters from interviewing the arrest in the blockade. The same situation appeared everywhere, and the police repeatedly refused to allow reporters to enter the scene of the arrest operation for an interview.

4. A large number of citizens who did not participate in the demonstrations and spent in Mong Kok were attacked by batons and were drunk by the police and hit with long shields.

5. A large number of police officers wearing helmets and riot gears at the scene did not have a police warrant card. When inquired by some citizens, some police officers shouted that "the police DO NOT NEED to display a warrant card on duty."

<<TO BE CONTINUED>>
香港加油, 毋忘五大訴求
可以既話請幫推, 我無野講

6. When the public blamed the police officers for violent and illegal attacks, some police officers replied to the citizens with some foul language that they "Remember me" and "one-on-one fight"

7. Some police officers refused to let the citizens leave when the citizens voiced that they wanted to leave the scene. The police officer replied, "we had been messed with you all nights."

8. Some police officers wearing military uniforms with the black words on yellow or white background and policeman's number on paper, but some police officers intentionally reversed the paper and hided the number.
9. After the demonstrators taken to the police car, the police car was immediately turned off the lights. Also, after the demonstrators arrested and taken to the private car, the curtain was drawn. The police officers, repeatedly and deliberately, prevented reporters and the public from seeing the arrested person in the car.

10. When there were only reporters, the police drove the reporters to Hak Po Street and drank them to "walking too slow" and pushed them all the time. It almost caused people stepping on people, and some reporters fell to the ground. The police also used the batons to attack the reporters. All the reporters were pushed by a large number of police officers all night.

11. Mr. Tam Man-ho, one of the HK lawmakers, was slammed by a police officer with the use of Long shield and was shouted "Cut it Out! (the translated meaning from the Cantonese “收皮”) " by a police officer. Mr. Kwong Chun-yu, another HK lawmaker, was also accused and was shouted "Cut it Out! (the translated meaning from the Cantonese “收皮”) by a large number of police officers. Mr. Au Nok-hin, another HK lawmaker, had also been accused and pushed by a large number of police officers.

12. The police repeatedly shot the reporter's face with a powerful flashlight.

13. When the public advised the police to calm down, the police shouted "I did not ever calm down!".

14. The police sent representatives to the media to say, "I won't fight tonight, you can’t get any scenes that you want."

15. After the police cleared the scene, several police cars turned around on the safety island, endangering the safety of the people. The police drove the citizens who were waiting for crossing the road on the island and let the police car continue to turn around through the island.

16. Someone who left the cinema was given a warning by the police on the pavement. The police did not provide any explanation but scolded the public.

PUSH

幫推

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝
麻煩各位手足幫推新post

謝巴打
唔可以就咁算

我打算認認真真寫一個report
然後周圍寄，寄去報館，寄去外國，寄去議員，寄去邊求都好
但一定要有質素，有證據，不可以做假

好, 支持巴打

請大家幫推

[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
你有需要拎去用
同埋有無其他嘢可以幫到你
利伸： 英文ok

我無嘢講

推

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

可以send俾呢個 已證實係真人

謝推POST
大家加油
btw, 我估有文宣組準備基於琴晚班黑警做野, 希望可以加速成件事, 有咩幫手出聲, 兄弟爬山

Push

推..!!

推, 海外文宣極重要

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

謝巴打, 岩岩係佢個POST都有留言, 希望可以幫到佢了解多D琴晚既野

我無野講

等外國人知道佢地惡行

pish

巴打你似乎英文ok
有無興趣同我一齊搞番本report
正正經經既

錯手負皮左
share左出去

唔緊要
謝謝

推上報

我打算分三part

頭先share時覺得有少少長 會唔會有個短d咁大家都會容易睇
驚太長唔會想睇

推上頂

謝巴打, 唔可以就咁算, 咁無法無天

push

試改首段, 歡迎負評

In the middle of the night, on July 7, 2019, Hong Kong Police began its assault on journalists and lawmakers. The Police used unlawful force to expel and separate journalists from the rest of protesters. Journalists were unable to interview and record how other protesters were repressed. In spite of that, violence and cursing of the Hong Kong Police were still on the camera. Their behaviour went beyond being unprofessional — it looks like a "Police state" in the street of Hong Kong. Citizens of Hong Kong and reporters around the world had witnessed these "mafia cops" on the spot. The current Hong Kong administration is backing the unconstitutional use of Police force and we question and demand an immediate response :

支持

留名 一陣fine tune放上Twitter

投稿

謝謝巴打
我直接快translate, 有D字用得informal同唔夠靚, 希望加速成件事, 至少有個框架, 會好好多

集氣推推推

推到外國所有人睇

我要報警 我要告佢 我係目擊證人 我要報案編號

黑警死全家

一定要推爆佢

叫人幫手放左上reddit
有reddit帳幫手推下
推撚到上去比外國人見到先

Hong Kong police force government abuse

謝謝巴打幫忙
我去Reddit幫手Upvote

推到黑警死全家

Ref 補充：蘋果尋日live 6:38:49 左右開始

立場 facebook 7支唔同角度cam 有心可以逐一慢慢搵
SocREC facebook 有比較零碎既分類片

等多D人知道

想問有咩用途 sosad

1. Protesters had marched peacefully on Nathan Road. There was not a single harassment of the police line throughout the night. There were many protesters remaining on the pavement, with other pedestrians passing by on the busy street. The Police abused the "Public Order Ordinance", calling the entire people in the area taking part in an "unlawful assembly". While they ordered citizens to leave the area, teams of police blocked their way from all directions and charged them with batons. Hong Kong Police continued to beat citizens throughout the night, when protesters running away with no weapons, and many of whom were not even protesters.

我相信有唔少巴絲應該會基於琴晚發生既事去做野
特別向外國講返琴日既事, 可能會包括傳媒, 國際組織等等
希望開左個頭, 可以加速到其他人成件事咁
同埋可以幫一D巴絲盡快同身邊外國FD去講

推推推

試改全文, 精益求精 :

In the middle of the night, on July 7, 2019, Hong Kong Police began its assault on journalists and lawmakers. The Police used criminal force to expel and separate journalists from the rest of protesters. Journalists were unable to interview and record how other protesters were repressed. In spite of that, violence and swearing of the Hong Kong Police were still on the camera. Their behaviour went beyond tantrum — it looks like a "Police State" had fallen on the street of Hong Kong. Citizens of Hong Kong and reporters around the world had witnessed these "mafia cops" on the spot. The current Hong Kong administration is backing the unconstitutional use of Police force and we question and demand an immediate response :

1. Protesters had marched peacefully on Nathan Road. There was no harassment of the police line throughout the night. Many protesters remained on the pavement, with other pedestrians passing by in this busy district. The Police abused the "Public Order Ordinance", calling the entire people in the area taking part in an "unlawful assembly". While they ordered citizens to leave the area, teams of police blocked their exit from all directions and charged them with batons. Hong Kong Police continued to bash civilians throughout the night, when protesters are running away with no weapons, and many of whom were not even protesters.

2. Civilians being trapped were not resisting, still they were crushed on the ground by Hong Kong Police and arrested after being beaten black and blue. Passers-by who were too shocked to move were also detained and hooped by more than a dozen police officers for no reason. A woman passer-by simply stood carrying a bottle of water, was however attacked by a dozen of policemen and strangely pressed to the ground.

3. The police stormed into a fast-food restaurant to chase after and arrest members of the public. At the same time, the police blocked reporters from take pictures, deliberately preventing reporters from interviewing civillians in the sieged restaurant. The same trick was applied by Police everywhere tonight. They repeatedly denied reporters from the scene of arrest operation for any reporting opportunity.

4. Large number of citizens in Mong Kok who were shoppers rather than protesters were thrashed by batons, and were struck by the police and hammered by long shields.

5. Staggering number of police officers wearing helmets and riot gears were not showing a police warrant card. To response to citizen's inquiry, some officers shouted that "Police DOES NOT NEED to display a warrant card on duty time."

精益求精

Thanks

打佢老母閪

冇野講！！！！

pull

改多左少少:
In the middle of the night on 7th of July, following a peaceful and civilised protest against the Extradition Bill to China, the Hong Kong Police began its assault on journalists and lawmakers. The Police used unnecessary criminal force to expel and separate journalists from the rest of protesters. Journalists were unable to interview and record how other protesters were repressed. In spite of that, violence and swearing of the Hong Kong Police were captured on countless lenses of the bravery reporters. Their behaviour crossed the lines and turned Hong Kong into a frantic "Police State". Citizens of Hong Kong and reporters around the world had witnessed these "mafia cops" on the spot. However, ridiculously, the current Hong Kong administration is backing the unconstitutional use of Police force and hunkering down in their bunkers, instead of condemning the excessive use of unlawful violence by the Hong Kong Police. Therefore, we question and demand an immediate response from the Hong Kong government based on the facts listed below:

1. Protesters had marched peacefully on Nathan Road. There was no harassment of the police line throughout the night. Many protesters remained on the pavement, with other pedestrians passing by in this busy district. The Police abused the "Public Order Ordinance", calling the entire people in the area taking part in an "unlawful assembly". While they ordered citizens to leave the area, teams of the Police blocked their exit from all directions and charged them with batons. Hong Kong Police continued to bash civilians throughout the night, when protesters are running away with no weapons, and many of whom were not even protesters.

2. Civilians being blocked and surrounded by the Police were not resisting, still, they were crushed on the ground by Hong Kong Police and arrested after being beaten black and blue. Passers-by who were too shocked to move were also detained and hooped by more than a dozen police officers for no reason. A woman passer-by stood carrying a bottle of water, was however attacked by a dozen of policemen and strangely pressed to the ground.

3. The Police suddenly stormed into a fast-food restaurant to chase after and arrest members of the public without gaining any permission and consent. At the same time, the Police blocked reporters from taking pictures, deliberately preventing reporters from interviewing civilians in the sieged restaurant, which clearly violated Press Freedom. The same trick was applied by the Police everywhere tonight. They repeatedly denied reporters from the scene of arrest operation for any reporting opportunity.

4. A large number of citizens in Mong Kok who were shoppers rather than protesters were thrashed by batons, and were struck by the police and hammered by long shields.

5. A Staggering number of police officers wearing helmets and riot gears were not showing a police warrant card. To response to citizen's inquiry, some officers shouted that "Police DOES NOT NEED to display a warrant card on-duty time."

我再改左少少野，希望幫到手:

From the night of July 7, 2019 to the early morning of July 8, Hong Kong has witnessed an extreme abuse of unchecked police power. A large number of police officers have directly violated the Police General Orders: performing duties with no police uniform or warranty cards, verbally and physically abusing peaceful demonstrators, engaging in aggressive behaviours towards journalists and lawmakers, interfering in journalists’ lawful duty to record the events. Such violent, unlawful, and aggressive are witnessed by all Hong Kong people on the spot and through live media broadcasts. It is no exaggeration to say that Hong Kong has degenerated into a “police state” where police can exercise excessive voice arbitrarily with impunity. The Hong Kong Police Force and the Hong Kong Government must respond immediately to this extremely unlawful and blatant abuse of police power, and must bring the police officers and commanders who conducted these unlawful and violent abuse of power to account. The following is a quick sketch of what happened on the night of 7/7:

1. The demonstrators marched peacefully on Nathan Road and did not charge at the police line throughout the night. There were even many demonstrators on the pavement with some Hong Kong citizens who did not even participate in the demonstration. On one hand, the police falsely claimed that the the demonstration was an illegal assembly, calling on the citizens to leave. Yet, when the protesters were leaving, the police blocked them in 3 different directions, effectively and intentionally trapping the demonstrators and denying them any opportunity to disperse peacefully. The police continued to actively attack the citizens with batons and long shields throughout the night.

2. The peaceful citizens who could not leave did not do any rebellious action, but they were pushed to the ground by the police and arrested after being beaten black and blue. Passers-by were also restrained and hooped by more than a dozen police officers for no reason. In particular, a female passerby standing on the side of the road with a bottle of water was attacked by dozens of policemen and pressed to the ground for no reason.

3. The police stormed into fast-food restaurants to chase and arrest the public. At the same time, the police denied the reporters from entering the restaurants to record the arrest, deliberately preventing all reporters from recording the arrest in the blockade. The same situation appeared everywhere, as the police repeatedly refused to allow reporters to enter the scenes of the arrest operation. This constitutes a direct and severe violation of the freedom of the press; and more importantly, the right to subject the use of police power to public scrutiny.

4. A large number of police officers wearing helmets and riot gears at the scene did not display their police warrant card. When inquired by some citizens, some police officers shouted that "the police DO NOT NEED to display a warrant card on duty." Some police officers wearing military uniforms also intentionally hid their identification number from view. This is a direct and explicit violation of the Police General Orders which require the police to “identify themselves and produce their warrant card when they are exercising their police powers”.

5. When the public blamed the police officers for violent and illegal attacks, some police officers replied the citizens with foul language and challenge citizens to an"one-on-one fight’.

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

6. Some police officers refused to let the citizens leave when the citizens voiced out that they wanted to leave the scene. The police officer even replied, "we will be messing with you for the whole night."

7. After the demonstrators were taken to the police can, the lights in the police van were immediately switched off. Also, after the demonstrators were arrested and taken to a private car, the curtains were drawn. The police officers, repeatedly and deliberately, prevented reporters and the public from seeing the arrested person in the vehicles.

8. When there were only reporters left on Nathan Road, the police drove the reporters to Hak Po Street, pushing them violently at the same time as they claimed that the journalists were "walking too slow". It almost caused the journalists to step on one another, and some reporters fell to the ground. The police also used the batons to attack the reporters. The violent and abusive treatment of journalists by the police occurred throughout the night, demonstrating the severity of the violation of the freedom of the press by the Hong Kong Police.

9. Mr. Tam Man-ho, one of the HK lawmakers, was slammed by a police officer with Long shield and verbally insulted by the police with the vulgar phrase "Cut it Out! (the translated meaning from the Cantonese “收皮”). Mr. Kwong Chun-yu, another HK lawmaker, was also verbally insulted "Cut it Out! by a large number of police officers the translated meaning from the Cantonese “收皮”). Mr. Au Nok-hin, another HK lawmaker, had also been accused and pushed by a large number of police officers.

10. The police repeatedly shot journalists’ faces with powerful flashlights.

11. When the public advised the police to calm down, a police officer shouted "I have never been calm!".

12. The police sent representatives to the media to say, "There will be no violent action tonight, you can’t get any scenes that you want." And we all know what happened last night.

13. After the police cleared the scene, several police cars made turnarounds through a safety island, endangering the safety of the people. The police drove the citizens who were waiting to cross the road on the safety island and let the police car continue to turn around through the island.

14. Citizens who left the cinema were treated hostilely by the police and were given a warning. The police did not provide any explanation but scolded the public.

_______________
多謝大家

多謝各巴絲幫手
要出信既, 比外國人, 用到就拎去
同埋開始有唔少外國記者留意連登, 變相令佢地更容易得到資訊

我放左上Google Drive，大家可以修改加減

up

巴打英文好好 幫推

推
靠曬各位 英文唔好

依啲post真係要推

幫手推下 等高手proofread

見到D重要新聞/資料, 無人翻譯就幫佢變英文

Lots of mistakes

推到美國, 英國, 歐盟對香港發左黑色旅遊警示

如果係既, 咁就再改得更好

If you guys wanna show it to the world then better make it good, 加油💪

just one or two review is gonna help

support

Good

招人寫ＲＥＰＯＲＴ舉報黑警

有興趣者請入

推，要俾外國傳媒知
要俾anonymous知

Thanks
希望幫到手更易傳開訊息去外國
或者幫到一d打算做野既巴絲

推推推,但我冇野講

Send 去 New York Times 有條link

推上國際

我set左privacy做有link就可以直接改...如果有問題就話我知

謝絲打

我冇嘢講

D英艾都.... 水準好一般下喎，執執佢啦，無人咁寫report, 睇完唔知你想講乜！Journalist 有一個 news story writing style

此文必推po

本身我見有位巴打直接打左Summary出黎，幫佢post講既野即時翻譯英文 方便Spread 琴晚重點同俾巴絲借用去做其他野，Draft信/Report等等，本身唔係咩Report

我用唔少 informal words 或者Spoken words

如果你覺得人地一般既，或者你要拎去做Report，隨便拎去修改，變得更好

出手啦

我會咁寫 因為英文唔可以中文直譯

Following the event of 7/7, and the subsequent incidents next morning, it is exceedingly clear that the Hong Kong Police Force has crossed the line of reasonable enforcement. The Police Force had exercised undue authority on a crowd consisted largely of journalists. There were instances of violence, both verbal and physical, directed at journalists and legco members alike. It is also believed that the journalists’ rights to report may have been deliberately restrained by police officers, rendering frontline journalists unable to carry out their duties effectively. Public opinions have expressed fear with regard to the ever degenerating circumstance, stating that this might mark the beginning of a transition from a state largely governed by the rule of law, to a “police state” under which authoritarianism could gain strength. Some critics even compared the operation to a coup’d’etat. In light of the urgency of the situation, it is demanded that the Hong Kong government and the Hong Kong Police Force promptly respond to the public, by explaining satisfactorily the rationale behind the barbaric behavior of the frontline officers exhibited in various media coverages; and whether administrative officials were involved in the making of any related decisions.

1. The Police Force claimed that protesters were engaging in an unlawful assembly, when in reality, the majority of protesters accused intended to leave and head home, but were unable to do so due to multiple cordons deployed by the police. During the entrapment, the frontline officers had employed the use of baton, and other forceful measures to disperse the “assembling” crowd, whose constituents include innocent passer-bys, journalists, and protesters without any protective gear.

2. The entrapped protesters did not react with any violent gesture other than verbal insult, nor did they attempt to harm any officer, or breach through the cordons. Yet, the frontline officers still responded with physical assault that often led to injuries on protesters. Multiple arrests were also made on account of dubious reasons; a female passerby stood holding a bottle of water was forcefully subdued by dozen of officers, and pinned down to the ground.

3. Journalists were denied access to a fast food store, where an arrest was supposedly made in relation to the aforementioned protest. Instances of authority interfering with press reporting had occurred elsewhere during the incident.

4. Pedestrians who did not participate in the protest, reported that they were threatened and pushed away by the frontline officers carrying tall shield.

5. Majority of the officers on duty did not make their badge nor ID number be seen by citizens. On request, one officer claimed that they do not have to show their badge when carrying out assignment.

6. When told by a protester to cease all violent measures, an officer taunted: “remember my face”, and “come and fight me”.

7. Some citizens demanded to leave the cordoned area, and were turned down resentfully by an officer retorting: “you played me like a fool the whole night”.

8. Some officers deliberately concealed their ID number by turning over a piece of paper with it written on.

9. After some protesters were hauled into vehicles, the officers immediately turned off all light inside, and pulled down all window blinds in an attempt to hide away what went on inside the vehicles, and hinder media reporting.

10. Later that night, when the crowd had mostly dispersed, and only reporters remained, the officers scolded them for walking too slow. The reporters were rudely pushed forward by the officers, which almost resulted in a human stampede. Some reporters fell, others reported being attacked with baton.

11. A legco member was pushed by a shield wielding officer. He was also verbally insulted, along with 2 other legco members, and were told to shut up by several frontline officers.
(1/2)

12. The officers frequently aimed their high powered flashlight at the faces of journalists.

13. When asked by some citizens to remain calm, some officers responded: “I am never calm”.

14. A representative of the Police Force told the journalists that there won’t be any action for the night, that they will not see what “they have wanted to see” all along.

15. After the police had cleared the streets, several police buses did a U-turn around a safety isle without regard on others crossing the road. When confronted by a citizen on the isle, he was asked to leave so that the buses could finish the U-turn.

16. It was reported that some citizens leaving from a nearby cinema were given verbal warning by officers with a less than professional manner. No reason was provided for the warning.
(2/2)

有篇文之後點做?
要整個懶人包俾其他TLDR巴打

推番上黎

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

垃場好似譯咗篇英文版
不過啲英文都唔係話超級好
至少我見到有grammar錯

都叫出晒力幫手

Push
推比多啲人幫手

UP

你地做咩都冇用
宜家警察係獨攬大權, 佢地係香港想做咩都得
只係睇下佢地想唔想做到出面

齊推有用post

個人簽名，道歉聲明：
向各位義士道歉，我有出外國文字post，目的只係想令狗隻誤以為我地有暗號，從無fake人出去之意，係我唔岩，跪求各位義士原諒。

推到有巴絲做野，希望幫到大家

小弟想問巴打點先可以英文咁好

推番依d有用post上黎

推海外文宣
要引起國際關注

pish and send to nytimes la diu

有無巴絲可以幫手send？
或者本身熟ed